# 1. Выбор архитектуры проекта
Дата: 14 февраля 2019
## Статус
Принято
## Контекст
Заказчик желает получить Android клиент помимо основного веб-приложения, соответственно команде разработчиков необходимо проектировать архитектуру приложения для несколькних Frontend'ов (веб-браузер, android).
## Решение
* Монолитная архитектура - не подходит, поскольку она не позволит поддерживать несколько Frontend'ов одновременно
* Микросервисная архитектура - не была выбрана, поскольку сильно затруднит реализацию проекта из-за возникающих сложностей в DevOps, второй причиной является отсутствие опыта участников команды в разработке микросервисов
* Остается клиент-серверная архитектура - она позволит поддерживать веб-приложение на разных устройствах (веб-браузер, android).
## Последствия
Весь процесс кодирования будет завязан на клиент-серверной архитектуре - как следствие будут использованы специфичные для данной архитектуры фреймворки и технологии.

# 2. Выбор языков и платформ
Дата: 15 февраля 2019
## Статус
Принято
## Контекст
Участники команды хорошо знакомы с языками PHP и TypeScript. Было бы неплохо вести разработку проекта используя знакомые языки. Заказчик желает дополнительно получить мобильный клиент, необходимо выбрать мобильную платформу.
## Решение
#### Использовать языки для разработки проекта
* PHP
* TypeScript
* HTML
* CSS
#### Платформы
* Веб-браузер
* Мобильная платформа: Android
## Последствия
Будем реализовывать проект с использованием языков программирования PHP и TypeScript. Необходимо будет выбрать подходящие фреймворки под эти языки, а также под разработку Anroid-клиента.

# 3. Выбор фреймворков и библиотек
Дата: 16 февраля 2019
## Статус
Принято
## Контекст
Были выбраны языки PHP и TypeScript, а также клиент-серверная архитекура проекта. Необходимо найти подходящие фреймворки, а также выбрать инструмент для реализации Android-клиента.
## Решение
#### Использовать фреймворки:
* Symfony для Backend
* Angular для Frontend
* Cordova для Android
#### Использовать библиотеки:
* Material Design, Bootstrap (CSS)
* php-jwt для генерации токенов (Backend)

Symfony был выбран, поскольку члены команды имеют работы с ним. Angular был выбран, поскольку он мультиплатформенный и быстрый в изучении фреймворк. Cordova была выбрана в процессе research'инга как самый простой в изучении фреймворк для Android-клиента.
## Последствия
Будем реализовывать проект с использованием фреймворков Symfony, Angular и Cordova. Необходимо будет изучить лучшие практики использования данных фреймворков.

# 4. Выбор хранилищ и СУБД
Дата: 2019
## Статус
Принято
## Контекст
## Решение
## Последствия

# 5. Выбор интерфейсов взаимодействия между приложениями системы
Дата: 2019
## Статус
Принято
## Контекст
## Решение
## Последствия

# 6. Выбор runtime-среды: серверы приложений, инструменты виртуализации, контейнеризации
Дата: 2019
## Статус
Принято
## Контекст
## Решение
## Последствия

# 7. Выбор стратегии мониторинга
Дата: 2019
## Статус
Принято
## Контекст
## Решение
## Последствия

# 8. Выбор стратегии сбора логов
Дата: 2019
## Статус
Принято
## Контекст
## Решение
## Последствия

# 9. Выбор прочих сопутствующих инструментов, используемых в проекте
Дата: 2019
## Статус
Принято
## Контекст
## Решение
## Последствия
